巴打入，點睇女友上晝陪你，夜晚陪男友人

空白post ban

我會同埋男朋友去夜晚嗰場。
正常如果冇嘢唔會單獨約過生日，一班人多我男友一個唔多啦！如果好熟單獨過咁同埋我男朋友更加冇問題。

利申 絲

你自己出唔到做咩要逼人

發現護眼Post

帽嘢嘅

帶埋條女食飯啦

唔明你up乜

男性朋友同你一樣重要
明未？

夜晚食完燭光晚餐扑野有氣氛d

馬爻口吾至刂

你調番轉諗，你女朋友同女性朋友生日，上就陪女友，夜晚陪女性朋友
係死罪嚟
你咁都忍到

即係如果係要陪個男性朋友過生日的話我就同埋男友去。

但男友唔識條仔喎
仲有成班人

明